[健身] 想問大家平均做gym做幾耐？

我以前發覺1 個鐘ok
但依家慢慢嚟
2個鐘都好似唔夠

你地做幾耐？

45分鐘
每set 30s rest
做完45 set就收工

30秒

30 秒一set